Портфолио Антона Глуханько
bit.ly/glukhanko-site

##Установка [Grunt](http://gruntjs.com/) и сборка проекта

0. Убедитесь, что у вас установлен [Node.js](http://nodejs.org/)
1. Запустите терминал и перейдите в нужную директорию `cd projectname`.
2. Убедитесь в наличии файла `package.json` и актуальности указанной в нем информации.
3. Запустите команду `npm install` (возможно, под рутом).
4. Установите командную строку `npm install -g grunt-cli`.
5. Проверьте наличие файла `Gruntfile.js`. Возможно, вы захотите поменять некоторые настройки.
6. Запустите команду `grunt b` для сборки проекта. 

Алексеев Андрей,
alexeev.andrey.a@gmail.com